各次運動失敗既原因？ 檢討撚入？

除咗上次黑社會介入外？
今次條畜柒婆
想拖撚到過完 暑假 你班港豬就唔再反
咁今次點拆？